﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="integration_strategies" xml:lang="zh-CN">
            <title translate="no">Integration Strategies</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_hnn_yz3_nrb" translate="yes"> 整合策略（在数字孪生系统中）是整合数据/信息以实现有凝聚力的<xref href="virtual_representation.dita#virtual_representation">虚拟表现</xref>的策略。 </lq>
                <p>在软件架构中，有两种主要的数据整合模式：<xref href="aggregation.dita#aggregation">聚合</xref>和<xref href="federation.dita#federation">联合</xref>。</p>
                <p>单个<xref href="stored_representation.dita#stored_representation">存储的表征</xref>（包括<xref href="computational_representation.dita#computational_representation">计算表征</xref>的输入和输出）可以被<xref href="digital_twin_system.dita#digital_twin_system">数字孪生系统</xref>的整合<xref href="integration_representationfunction.dita#integration_representationfunction">表征/功能</xref>所整合。</p>
                <p> <xref href="digital_twin_system.dita#digital_twin_system">数字孪生系统</xref>的<xref href="integration_service_interface.dita#integration_service_interface">集成服务接口</xref>可以作为<xref href="service_interface.dita#service_interface">服务接口</xref>，将整个数字孪生系统作为一个<xref href="stored_representation.dita#stored_representation">存储的表征表征</xref>暴露出来，而这个又可以被一个 "更大的 "数字孪生系统--数字孪生系统的联合体所聚合。</p>
            </section></conbody>
        </concept>